遇老千不知怎去處理....

下兩鋪點先可以迴避